除咗和理非、勇武、議員，我哋其實都要多謝堅持專業操守嘅記者

到依家呢刻，我哋未可以話贏，乜q 5:0發夢都未有咁早; 但最少係民意上係得到支持，唔係都唔會有200萬+1。

近日已經有好多位巴打去討論和理非、勇武、互補嘅作用，我不贅述。不過好似唔係有好多人去讚揚一班係呢個咁壓迫嘅大環境下依然堅持報導嘅傳媒。先唔講佢哋如實報導609,616市民係如何自律到識分紅海，淨係612當日其實都好在有佢哋做戰地記者咁將好多真相(主要係黑警如何濫用暴力) 發佈出嚟。當然我都知612有好多現場壯士都有拍片廣傳以正視聽，但記者係呢方面做得都好多，最少小弟(對唔住，個日唔係現場，我自摑三巴) 同好多人係靠呢班傳媒直播(我就睇cable,蘋果同RTHK嘅，如果有其他請各位補充) 睇到個真像，佢哋個日同戰地記者無分別，有d都仲晒彈同噴㗎。

今時今日，好多傳媒都係政權收編晒，你睇住CCTVB對長輩嘅破壞力，除咗抵佢哋俾人走住屌，其實真係要感激香港仲有運用嘅第四權嘅傳媒，呢個都係香港同中國仲有分別之處啊! 多謝各位擇善固執嘅記者，希望你哋繼續監察住呢個社會，你哋當之無愧都係香港人!

講得啱，多謝記者們

btw 仲有立場新聞

講漏咗，仲多謝班記住係林鄭、盧偉聰同醫管局個d記者會到死咬唔放，更睇得清呢班友嘅荒謬同無恥

的確，佢地都食唔少彈

多謝班記*者